想問下有冇蘋果牛仔褲老闆公司租戶

我嘅業主係大業主
( 蘋果牛仔褲老闆公司)
想問下大家能否幫手搵下 或者身邊嘅人~
租緊嘅商舖嘅業主係同我同一個業主
母公司 (Towered Properties Development Limited)
佢有N間子公司
我現在手頭上有12個商戶 已經同盟(同一業主)
但以我所知他不只這些租戶~

小弟係一間小商戶嘅老闆，租銅鑼灣駱克道上樓舖小本經營
而家咁嘅環境佢係少數一蚊都唔肯減嘅業主, 不過問題係佢有好多舖所以同我一樣, 完全冇被減租嘅苦主應該還有很多~

所以在這邊希望各界朋友能夠幫手, 看看有沒有辦法找到他名下的其他租戶 ~
希望能把苦主都集結起來, 事實上而家銅鑼灣大部分商戶或多或少都獲得減租,
5%都唔減你叫現在咁嘅環境一般商店點做下去

希望有能力的盡量幫一幫手

利申 幫人開po

推

push

1999

真 唔係我打

講真依場疫症都唔知搞幾耐，叫你朋友執咗佢好過喇，你依個月捱到，如果繼續一年尼？咁不如忍痛摺左佢留番啲資金遲啲再開過

佢開髮型屋

依㗎個市咁淡，啲人都唔敢出街消費

盡幫啦 剪左幾年 唔想轉

之前好生意有冇加返業主租？

我都唔知

點解我出親街都係人頭湧湧既，食肆呀飛髮呀
其實係咪平行時空

真係減5%果陣你又會想要15%

食肆真 特別係啲打卡嗰啲
剪髮我嗰間就少左啲 起碼唔會坐爆先

人性係咁

堆

痴線 我都未聽過生意好業主會加租嘅（曲）

有無減最後？